KFC早餐個包..

有冇人覺得個芝士雞堡同芝士豬柳比M記好食好多

食左幾次個雞堡d雞都唔硬有肉汁嫩口